實習一問，有冇人已經in左RTHK intern?

因為本人下星期將會去RTHK面試 (機構傳訊及節目標準組)。
有冇巴／絲打有其他post已經in左？
想問大概會問乜同點in？
THANKS!